有無人睇到基隆茶餐廳比班白警私了 睇到好爽？

有無人知佢播緊咩台❓

on9分化仔
拉

事實勝於紅變

無白警
拉
做白警係制度內改變係無可能

Hi樓主

播cctvb 藍店喎

樓主你依啲loser 真係好可憐

仲要新聞台

煩夠未 屌你老母

播cctvb又點呀，你4月6號夠出post講蔡思達啦

加佢租啦，搞到條剩立立亂咁

你拎D 2018年既舊聞出黎返炒，到底想點？？？

每月派飯 良心茶餐廳遭加租36%（2018年04月01）

條街

其實回覆也廢撚事

垃圾廢post

證明藍絲所做既一切都係假

好心你地咪咁撚柒啦
跟本你地都知事實係點
只係你地唔撚敢去面對

光哥

你2019先開始叫睇cctvb死全家?

忽然政治撚?

你開post就得 人地貼你個柒頭肥仔唔撚得啊？
屌你老母

你係咪弱智